有無人覺得力威已經昇華到成為信仰？

有無人覺得力威已經昇華到成為信仰？
力威教！

唔使操對腳都30吋，緊係神啦

聞聞袋底，等於受洗

賜你力量！

一個月減十磅不是夢

In wucfu, we trust!

力威大法好

俾啲掙扎

上上磅先

多謝

一見到張圖即刻跪咗喺到

平民都要下跪！